請利用MPF成為我地政治表態既其中一種方法 (2)

上一個post

2019年9月report：

2019年12月report：

講左咁耐只係有 1% 人轉左！
8000幾億，已經升到去9000幾億，下季就成萬億啦！
轉走你地D MPF未！？